係filtet上面寫字

想學人 係filter上面寫字 之後影出黎 張相有d字係上面 但係 我手動 自動 都影唔到 想問巴打有咩秘訣

戅鳩，要直接寫喺枝鏡嘅後組玻璃
即係鏡尾果一塊

戅鳩，要直接寫喺機身入邊個塊反光掩
即係拆咗鏡頭寫落塊銀色既鏡到

唔好信樓上條戇鳩, 影果陣塊反光板會彈起架, 直接寫係sensor到先可以做到樓主你想要既效果。

其實係影完係小畫家度寫

其實係寫落隻眼度，記得用水性筆

多謝巴打 試下先